國債問題

無論支那/美國 近年國債已經超過gdp
睇趨勢仲會繼續向上升
用減預算方法去解決治標不治本
係咪兩國已經放棄等爆呢？

美國二戰以黎未試過冇負資產
佢擺明印銀紙黎抵債 日本支那又乖乖借錢比佢

支那未聽過國債高

支那4萬億政策救市後已經無可能還到
負資產一定唔會嘅 但係interest rate會不斷升
變相其他地方用嘅資源愈來愈少
到最後政府無法運作面臨破產